點解D後生情侶咁鐘意係條街鳩行

星期五六日係條街大部分都係後生毒撚

明明D行人道已經好逼，仲要成日dup低頭行周圍撞

去到信和買野又一條條企咗係度阻L住哂

到去建興睇球拍又係地面同樓梯梯塞住哂

見到真正買野既真係10%都冇

明明係屋企好多野玩，睇動漫/打丁/打機/砌figure/買外賣返去/食野， 點解係都要係條街塞L住哂

Ok

好酸呀，死毒撚

岀街𥄫吓仔都要畀人批鬥

死毒撚叫雞 咪阻禾地後生仔囡拍拖拉

屌 唔記得改標題

關你撚事咩屌你老母

你咁肥撚出到街咩屌你老母

冇得出街就收鳩皮啦你

係 日日畀女約去staycation 忙到出唔到街

慢慢去殯儀館staycation

香港屋企細到咁
係屋企咪又係逼

香港後生死撚晒佢算啦不如

屋企又冇地方 樓又買唔起架喇
去酒店開房又俾人串柒白眼
行街又俾你屌鳩行
政府又垃圾 社會又冇前途
返工又被壓迫
放假度度都多人 物價又高
點樣先滿意？

日日去大酒店識屍打
焚化完 去爐邊奶返啲屍油再裝返去打飛機

ok u win

殺能晒啲支那賤種新移民就滿意

你幾時做屍打 一定勁多屍油

咪得把口
我淨係見香港班後生一車車俾人拉俾人打俾殺俾人送中

你贏了 放過我啦

驚？

有怪莫怪

希望今晚有靚女屍打黎搵我

搵你好了

關你撚事咩